想join中環舒適堡physical

喺入面做嘅巴打們你地嘅月費幾多 想要平價plan 只會喺中環分店做；唔駛教練 ｡

西環分店同求

香港仔同求

tele:lolap3302
想join 會搵我

🐷🐷想減肥